dat zegt hij.
"Machtige weinigen - een '_dey_ is niet zinvol voor een lichaam.
Wat wil je weten wanneer komt geluk voor?
Wil je het uitschakelen? "
En hij zei: "Ef je hebt harige armen en een harige breas ', het is een teken dat je agwyne bent om rijk te zijn.
Wel, dey's gebruiken sommigen in een teken als dat, 'want het is zo bont verder.
Zie je, misschien moet je een lange tijd fust zijn, en jij ook zou kunnen ontmoedigen 'en kill yo'sef' f die je niet wist door de sign dat je zult bijvoor- beeld rijk worden. '
'Heb je harige armen en een harige borst, Jim?'
"Wat wordt er gebruikt om die vraag te bijten?
Zie je niet dat ik het heb? "
"Nou, ben je rijk?"
"Nee, maar ik ben rijk en ik wil rijk zijn.
Wunst die ik had dollars, maar ik stopte in specalat'n ', en werd opgepakt.'
'Waarin heb je gespeculeerd, Jim?'
"Nou, ik heb de voorraad aangepakt."
"Wat voor soort voorraad?"
"Waarom, levende have - vee, weet je.
Ik stopte tien dollar in een koe.
Maar... Ik wil géén geld op zak zetten.
De koe op 'n' stierf op mijn Han's.” 'Dus je bent de tien dollar kwijtgeraakt.'
